覺唔覺達哥好撚貪心，賺夠香港條水又想賺大陸條水？

根本就係因為香港人buy佢先有今日
一個開台打機既人可以打機打到飛黃騰達 都仲未滿足
佢係香港已經可以自給自足 完全唔駛大陸支持
名成利就 女又有得佢食 仲想要d咩??

依家香港有事又唔出聲 次次都係比人逼供佢先出聲
其實點解可以做人做到咁撚貪心? 已經擁有一切 仲可以諗呢樣諗果樣??

樓主小心，好多狗會咬你

發覺撐迖哥既人基本上唔敢出聲
一出聲就話 拿 我中立既 我唔撐迖哥架

你要包拗頸既就唔奉陪啦

賺錢會厭多架咩

淨係識係迖哥chat room洗369既小學雞係咪唔識用腦駁人?

真兄弟就會知

樓主走先 呢度我幫你頂住

根本冇咩人識達哥
耐唔耐又有人開post講佢
藉啲以幫佢宣傳
咩達哥咁多打手架咩

迖哥fans激到痴撚左線

係呀係呀我係幫佢宣傳
迖哥fans

好過玩王者榮耀班垃圾

都係差不多

佢地一陣又會人身攻擊你, 小心

真兄弟會明

吳孟達?

你唔叫tvb班藝員出聲? 你都on99

迖狗fans經典回應:

你唔叫xxx出聲?

發覺撐迖哥既人永遠唔講迖哥 永遠想轉移話題

我覺得樓主呢類逼公眾人士對敏感事件表態既人最乞人憎。

迖哥唔中意既話可以去bilibili直播迖狗都可以跟埋去

佢地用啲已經投共既賤種同佢地偶像比
算唔算間接認左佢偶像投左共?

你厭錢腥？比我咯

迖哥同tvb藝人地位的確差唔多

係
你直播比佢d錢匯番去大陸公司比佢去大陸叫雞就最好

咁你唔咪撚好睇囉，你邊個呀？要講你啱聽嘅野? 你老母係雞呀，啱唔啱聽呀？

點解一定表態周圍講自己支唔支持
啱睇就睇唔啱睇就走啦
講到唔表態就支持咁惡撚到

依家就反達哥，保大j
連登仔

連登仔含大J條撚啦，香唔香啊

返去玩波子粒的啦，連登仔

有班新腥港人借機批鬥香港明星/youtuber
順便轉移視線

帶頭嗰啲accounts
平時不斷吹捧支那明星同劇集

覺
根本佢直播就唔撚好睇
嚟嚟去去都係嗰幾句口頭禪
又多小學雞劇透提水
垃圾

一早就應該去賺人仔啦

你之前咪一樣撐五毛關愛座hunter

大獲，全部連登巨頭
連登仔點揀呢

老實講我係真達粉
個人都希望佢會表態支持 佢講既一句好過普通人講一句
當然你可以話佢係公眾人物 唔岩出聲
但係呢D大是大非 可能係香港淪陷的關頭
希望達仔會講一句 呼籲下叫人去了解
唔洗話一定要叫人去6月9
你叫得人去了解 有咁上下知識學識既人都會了解到係咩事啦
佢地自然會去
達哥 你HKU 香港最高學院畢業架 你應該比好多連登仔知道發生緊咩事啦

對事不對人
有批評過佢亦有認同過佢
你講邊一樣？

王菲本身根本係中国人

學班偽人番大陸搵食囉
留係香港做咩?

呢班人好多番左大陸搵食wo
支持達哥有樣學樣 早日死番大陸

支唔支持達哥死番嗶喱嗶喱開直播 做直播主?

可以ff自己食埋大陸結衣

达哥：我討厭政治

為咗有位入達哥
走去吹奏大j 笑波子

达哥:雨傘期間你知我點啦

大j依然係垃圾
但你犬哥比大j更加垃圾

block 撚埋果埋睇大陸劇成班係到開post 邊個勁邊個勁。 但連金庸既小說都未睇過。

你個list掉翻轉寫已表態藝人可能好寫少少

一個靠網路，靠兩登上位既人，同兩登價值觀越行越遠都要兜做咩要佢表態咁攪笑

佢變左質好耐啦

佢大陸有市場咩？

無
但佢係要貪

達狗可恥 達狗下台

唉

佢今晚有無開台

係
唔好用腦
洗多d 369

波台狗

成日要言論自由
咁人地唔想講野都係佢既言論自由

冇心去遊行表態嘅人根本就唔會因為達哥講一句就會去
講白啲 你哋咪又係想睇佢仆街
咁多時間開埋啲戇鳩post 不如諗下六月九號遊行要帶啲乜嘢裝備好過啦

笑死, 開左一陣台 完全無視d人叫佢表態支持邊面

成個市場依賴香港人睇佢 但又諗住大陸條水
咁既仆街 唔睇佢仆街睇邊個?

點解要逼人表態?
就算達哥支持送中又如何?

如果冇心去就唔會去
呢度大把手足又開Post宣傳又派傳單
又冇意義?

完全扮睇唔到
chat room班傻仔瘋狂369

岩
支持達哥學似呢班藝人
做就做到足 番bilibili直播

就係名成利就先唔會有勇氣做呢d野